不論輸贏 泛民都會全力捉鬼

而家拿民協來開刀了

連游b 天琦都拎晒出黎bin